上環同元朗都要追究

唔好比港共既局分左心

推